林鄭正前往德國?

林鄭無出現8days, 正前往德國? 成為第三個申請者? 因她被200萬+1港人政冶迫害中!